\begin{song}{Kaffevisa}
	
%	\original{Du ska få min gamla cykel när jag dör}
	
	\original{\citetitle{du_ska_fa_min_gamla_cykel_nar_jag_dor}}
	
	Kaffe, kaffe, kaffe, konjak och likör,\\
	ger åt alla här ett mycket gott humör.\\
	På det ska ni ge er katten,\\
	vi skall sitza hela natten,\\
	dricka kaffe, kaffe, konjak och likör.
	
\end{song}
